#PHP
(Использовать можно любой фреймворк, рекомендуется Laravel)

Сделать API, с методами(формат json):
таблица `Product`:
```
-id
-name
-price
-description
```


1) `GET` `/product` - получить массив товаров
2) `POST` `/product/create` - создать товар
3) `POST` `/product/update` - обновить товар
4) `POST` `/product/delete` - удалить товар(рекомендуется использовать SoftDelete)


# JS
(использовать любой фреймворк: Angular, React(рекомендуется), Vue.js)
Сделать страницу на ней таблицу со списком товаров.  
Можно использовать Bootstrap для CSS.
В таблице можно добавить, редактировать или удалить товар.

# Git
Результат залить в Github(или bitbucket). По результатам прислать ссылку на репозиторий